中國疫控專家：北京疫情不會捲土重來！

專家咁講我就放心了

就係等你依句

抹屎兒

哦，繼續爆啦

炒咗幾個人 中國式肺炎病毒就唔會出現

你有解藥喇咩？

佢咁講姐係支那疾情一定會捲土重來！

一定唔會，等封城

車厘龜呢

就算封埋城
確診數字都係繼續低過歐美

都未真係開始過，點用得上捲土重來哩四個字呢？

一月講過唔會 人傳人

已經捲土重來

解決提出問題嘅人就解決到問題

就係呢三條粉腸上報有疫情爆發

講得好

放心了

有專家認證放心晒

可防，可控

用坦克車抗疫

不會，即係會

因爲全黨會死清光
無下次機會受感染

炒左人抗疫成功

專家終於肯開口 等咗好耐

615黑衫白絲帶
晚上6點太古廣場

橋唔怕舊

可防可控

改個名咪得lo 京肺

北京有疫情咩

殺曬d人咪冇得人傳人

支那專家咁講我就放心晒

相信政府

習又嚟政治鬥爭，日日鬥人。

專家咁講放心了

國家認證

點解唔係燈神講？

信政府，唔驚

可防可控2.0

北京疫情 可防可控

即係會啦

拍標：習帝有無離開北京

像我沒來過 沒去過

OK，咁即係會

好多人已經

支那：那是歐洲三文魚肺炎不算捲土重來

大家放心，保證一定唔係COVID-19

炒人=冇事發生
信黨 唔驚

唔驗咪無囉

北京若嚟一次8級大地震一定不會大爆發，長江大壩常開閘未滿已排洪，一定會崩塌

三峽大灞已經証明左唔會有事
萬年一疫都頂到

公布有事丫拿

講咁樣講啫係爆到仆街啦

下次邊個上報炒邊個

咁咪全面國內解封，所有野一切回復正常囉！

今日聲稱36單

係咪就開人大

以為睇緊半年前嘅中国新聞

啦港共狗睇吓啦
不可抗力啊都要搵你祭旗啊

相信黨 唔怕 可防可控

最好開大會嘅中哂

官方認證
一定爆到仆街

好多中外水利專家成日話長江大壩蓄水到某一位置就危險會倒塌，講左咁多年，佢可以唔蓄咁滿已排洪，最多係浸下遊少少地方同埋失去之前(南水北調)嘅作用，始終保住條大壩，又可剝外國專家棚牙，吹咩

由鍘粽 親自領導，親自指揮，親自 隱瞞，親自做假！

控制疫情嘅正確方法應該喺
殺咗幾個人 中國式肺炎病毒就唔會出現

北京肺炎

北京肺炎 COVID-20

明曬

人口男多女少應要殺一半男嘅巳可防止大爆發

燒到變咗灰了
輕鬆解決

武漢肺炎後中國又一大作 北京肺炎

中國專家

走緊佬啦

無事無事
唔好提疫情啦屌，支那依家最緊要係開工

係咪會滅九族

中

不會人傳人

今次係病毒係由歐洲勢力有心傳入，他們利用三文魚的無知及熱情，不幸被洗腦或利用，將病毒傳入強國而懵而不知。

千祈要爆

信政府

佢岩喎
都無停過
點算重來

啱 跟本就無停過

佢地全民都被mon住真係易追蹤好多
跟番每個人所有出入紀錄都得

中國唔同美國 中共話無事就無事 無人敢報導有事

呢句嘢好撚熟呀！

有你呢句 我就安心

靜靜地贏得唔得呀
爭住出黎燈

子彈就係解藥

因為會變種進化

應該係炒左啲爆料既人

梗係唔會捲土重來
因為根本無完過

唔驚

無離開過點捲土重來

十災好似出現曬

開兩會嗰幾日成個北京黑到仆街

六月飛霜就經常㗎啦

洪水、瘟疫、豬瘟、牛瘟、 仲有蝗蟲

肺炎

間唔中地震

應該就嚟皇天擊殺

OK

梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
3個地點任君選擇
6pm 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7pm 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7pm 屯門:悼念梁凌杰烈士

即係爆到七彩

掉轉嚟諗就make sense喇

已經有"專家"話係歐洲傳入

信政府唔怕.jpg

Molamola

其實係好奇點解今時今日先擠幾十個報出嚟

炒人>其他高官怕死隱瞞>又爆過

中共loop

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金